[臨奠] 4點見記者

睇佢有咩籍口🥺

fb見到 廣傳

準備更新林奠語錄

政策組要上定黎傾

寸寸貢就即出

可能宣佈從來未輸過, 馬上重啟二讀, 夠膽放馬過黎..

咁就好睇.

❴記者請入 發問公投❵ 林鄭四點記招 答問環節

之後可能話金鐘一帶戒嚴

有冇巴絲諗定d問題比記者朋友參考下

唔好喊呀
唔好道歉呀
更加唔好露出胸部
冇人想睇你對巢皮波

臨奠

我4：15 先返黎

宣揚開去用呢個名啦

準備大量生理鹽水

陰謀論：共產黨會搵佢祭旗，例如（中槍、中毒），希望逆轉民意